因為你不敢面對黑警輪姦虐待手足，憤怒無法宣洩，所以在同路人身上尋找出口

So fast c da

科勞左

但都係快手

得閒

係

黃色經濟圈被黑社會打壓
你扮睇唔到
程班長老闆個殘障仔仔被扣留
你無為意
影下人地大頭
oh it’s fucking juicy let's discuss it
pseudo-proposition

連登廢青

-0-0